目的係羞辱，羞辱幾耐唔係重點

記住無end game
只有羞辱先係目的
有畫面上到國際版面就係達到目的
就算俾你玩足大半日
最後發展成人犬衝突就會失焦
記住目的只有羞辱
要做世界冠軍呀

幫手留言推上熱門
正負評推唔到

自推

幫手推呀

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

5/10

6/10

收皮啦 無可能無衝突

無衝突 對方就難犯錯
唔犯錯又點有畫面啊?

白痴 狗隻點會唔阻你燒旗 咪傻
你咁樣同吹聽日0 gear 等手足出去送頭有咩分別

所以應該點呢

燒完唔可以走？
我邊句吹0gear

我意思係冇可能避免到衝突
929有眼你睇 狗隻會主開
除非你縮埋狗企唔搞 否則係一定會開片

推`

我無話要避免衝突
要避免就直頭唔出喇
我係想提醒手足製造羞辱畫面係主要目的
如果製造完畫面唔肯走就令衝突延長
報導亦只會變成十一衝突
而唔係十一全民羞辱共狗

燒黨旗一定羞辱到

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅 港。殤。旗 Remembrance Flag！！

聽日要做嘅野一定要有姿態，除左燒黨旗舉英旗美旗同青天白日滿地紅之外，就要高舉代表我地因淪陷而抗爭嘅旗幟！

全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！